快閃文宣暫見起息，但大家仍需努力

文宣出處來源 :
18區連儂 消息頻道

深水埗(投稿日期：4月21日)
#手足投稿

連儂牆靚相分享: @aaaa_00000
—————————-
721九個月快閃文宣

調景嶺 (投稿日期：4月21日)
#手足投稿

連儂牆靚相分享: @aaaa_00000
—————————-
721九個月快閃文宣

依日係條街都見到幾張，希望大家可以行動起來
只單靠連儂牆文宣組，實在好難維持本地輿論戰線
希望31號大家會再接再厲

大家一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!
每個人都唔需要貼得多，當每個人做兩張。
一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃831文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

最重要係和理非/鍵戰唔需要怕犯咩撚野法例，連條新惡法4人聚集都唔會犯

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

詳細方法 :
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務 #快閃文宣

推

要快狠準 人人是貼紙師

500張貼紙就快用哂

貼紙師 轉職門檻低 算易做

平時出門會拎枝Side Pen放係背囊

簡介

往年，大家對🖐☝️黃金週嘅印象就係大量中国人到香港消費，受益嘅只有奢侈品商店。試問，呢種消費模式係香港需要的嗎? 我相信，大家都唔會認為係需要嘅。

詳細方法
[行動Post] 真香港五一黃金週

用噴漆或者side pen,貼紙好易比狗撕走

真五一黃金週

最方便選民登記
[url] [/url]

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

push

可以搵日推五一黃金週
我要令到班支那人唔敢過嚟香港

基本法2.0

推呀推

起色

tui tui tui

高高高

推呀推呀

上上上上

pish pish

貼紙師

貼紙雖然快又方便
好貴同好易撕

推上熱門

好多地方都得 唔怕比狗咬

文宣可以脫離到同溫層㗎

貼完即走，仆街藍屍連報狗的時間都無

推呢個

廁格輕鬆貼

agger

pish 上熱門

用番普通A4加雙面算
最多紙面預先噴定防水膠

推啊

Push

登記做選民登記左都記得check check

依個都係其中一個方法

登記晒

一國制唔制

不了

推！

呢個真係無敵

稅, 任你逃

大家快d用貼紙

pishshshsh

上熱門上熱門

香港國

唔驚

信政府

香港國就制
一國一制就不了

推呀 未上熱門

台屬香港,美屬香港

熱開第八

Twitter要人

up

繼續

推！！！

推三推四

PUSH

推一推呢個

歸隊

效果仲好過集中一個地方貼
藍絲想清要慢慢搵

推熱門

gogogo

貼1 ，2 張即走
各自貼
人多太揚

推出

正

推廣

我每日貼2張
番工一張放工一張

推介

閃閃閃閃閃

推動

推倒

推薦

重來

讓這po 推

推翻

邊到會有黃店影印貼紙會平

老老實實，
整咁多文宣，外國人都仲唔明
除左拍電影，真係冇乜方法吸引到佢地睇

跳高貼容易, 跳高搣難呀

推拿

推三

制度

推！！！！！！

點樣整果啲貼紙
未試過呢隻，勿屌

可唔可以講下用咩膠水最難甩同最難搣

熱開第六

大家用邊隻膠水？

何

以

這

唔係 好多便衣狗捕

土

上熱門

地

淚

再

流

第一張相果種呢

令

*起色*
推推推

眾

人

亦

憤

恨

請問邊度噴先唔會整到屋企地下一撻變左防水

昂

首

熱開第三

呢排真係見多咗文宣

拒

默

沉

繼續啦

升

呐

喊

pishsh

聲

響

透

盼

自

由

歸

於

大家可試下落街跑步時帶一兩張出去痴，咁就可以練體能+文宣同時做到

裡

恐

懼

呢招好

抹

不

走

光

為

光復香港，時代革命

信

念

從

沒

退

後

解

血

在

但

炒車

光
復
香
港
時
代
革
命

自推1

諗住幫你接

自推一一

邁

光
復
香
港
，
時
代
革
命

自推一一一

進

自推四

又炒

p

u

s

光 光 光 光 光 光 光 光
復 復 復 復 復 復 復 復
香 香 香 香 香 香 香 香
港 港 港 港 港 港 港 港
， ， ， ， ， ， ， ，
時 時 時 時 時 時 時 時
代 代 代 代 代 代 代 代
革 革 革 革 革 革 革 革
命 命 命 命 命 命 命 命

h

貼紙師全面進場

買咗貼紙！

力推 快閃文宣

快閃

我有跟住買貼紙！一齊努力！

總有一張係左近

加油 推

推推推推推

推 堅有用

快閃都要小心 ! 唔好深夜出動 !

抵制東方"專頁被ban

公廁好多阿伯去

屋企有冇得自製貼紙？
暫時都淨係用雙面膠

✋☝️黃金週

一齊行動

瘋狂痴

五一落黎 姐係支持
五大訴求 缺一不可

✋☝️黃金週

label有唔同cutting

一般printer就得

不被捕

長推

pish

見到樓主開左咁多個貼紙Post，我淨係想問一個問題，比正皮同推post既各位，有幾多真係身體力行，貼過貼紙?

#鬥黃

連儂廁

連儂車廂

null

廁所用水沖走
一係舖定野

睇完想喊

鋪野喺底

快狠準

天下武功 唯快不破

其實全香港300萬黃營都係得正評嗰300幾人貼
所以一直都做唔到遍地開花

非馬後炮，但之前啲人唔知點解覺得冇人理，
係度做勞作慢慢玩咁，
就算罰1500 都唔好俾佢攪

🚨🚨十萬火急 最後半個鐘🚨🚨

《香港獨立聯署》

仲差五萬個簽名
係五萬個
係五萬個
簽個聯署唔會晒好多時間嘅😔
幫幫手去Fb IG Youtube各大平台叫人簽

香港人晒你30秒㩒個制再確認返電郵

from tg